手足們，今晚就係你地女神同人un un un嘅大日子啦

你地眼中嘅純情小女孩，將會淫蕩地幫佢地嘅愛人(唔係你)含到雪雪聲
之後再被人瘋狂抽插
鮮嫩緊緻嘅粉紅小穴不斷收縮擴張

水花四濺
而佢就會好享受咁喺度呻吟

而與此同時
你就喺度上連登叫春
點解女神唔覆你機

平安夜

失身夜

平安夜的確係打破唔少少女獻身心理關口嘅一個好節日

濕身夜

較左震機

比另一個男人將手機放左入底底裡面，一有兵打黎就震

羞恥play

------

香港獨立 唯一出路

平安夜 ~~
性戰夜 ~~
開苞中 ~~
我發射 ~~

push

尖咀陪你過

pish

屌你老母

面對現實啦ching

我屌柒你地班現充

義士忘記曬

我就係要呢啲